突發 美孚有鬼

啱啱返屋企經過美孚喺荃灣綫行緊去西鐵站
中途 行行下對面有幾個企左喺度嘅人同我講野

👨🏽=佢👷🏻‍♂️=我

👨🏽:係唔係啱啱發完夢
👷🏻‍♂️:下...下....冇啊

咁我又冇口罩又唔係黑衫，佢冇講野就走左
佢語氣又唔似幫我 又冇乜野拎住 所以有啲懷疑
大家小心

自推

大家保護自己最重要
唔好同陌生人講野

推

push

我之前都係咁
個時教人搭車走
有次咁問人 佢都以為我係鬼

大家睇路

保持警覺呀

唔止美孚 香港站都有 我啱啱發完惡夢 換咗衫拎住一袋wargame嘅野 都有個白衫25歲左右嘅男人撩我
問：你係唔係 （望住我袋野）
之後我用英文答
sorry I dont understand (港女臭格mode)
佢就走咗啦
咁多位發完夢返屋企要小心啊

咩係發夢
佢up乜野？

完

如果係我誤會左 喺度同佢講聲對唔住啦
不過真係唔好亂咁喺陌生人面前 講自己啲夢境

提高警覺 要認叻嘅留返同個孫講

小心為上

⼀

Push

老母過唔好同陌生人講野

保持警覺呀，唔好食咗豆沙包咁。